毒撚無街去 fifa19偷跑proclub區

有無人開左club

有冇人開到proclub

應該要等12點後數位果班 買左實體無人玩

drop in住先

點解一禁創立球會就彈error

ea on99

係咪因為未開ser

鬼佬好似開到club

應該要12點

玩到

我去左隊叫 11111 嘅公開外國club
大家一齊入黎試下玩唔玩到

有冇人一㩒建立球會就彈game
定係要等到12點後，或者要轉咩英文版嗰d先開到

我去左隊叫 11111嘅外國club試下入黎一齊玩

我都係一建立就彈

係咪開唔到球會

本身有隊波架啦，諗住負責開club，點知開極都開唔到

咪就係全香港都開唔到所以去外國club玩住先

入左1111

有冇人開pro club?

都開唔到
目前淨係join到外國club

一陣揾隊歐州公廁 美國區可能冇乜人